原來好多港女會係黑絲出面著多對襪

Drma唔着會腳臭。。。

焗d腳味出黎
腳味同臭豆腐一樣
愈臭愈好味

十卜十卜ching

仲要著DR MARTEN呢條女對腳肯定臭能過堆填區,我就唔奶喇

G

剩係著絲襪會好跣腳
好難行
所以加多對襪
好似係

1.絲襪跣腳
2.對鞋太大
3.對鞋刮腳

Dr marker 呀字都唔識串

Ching ho ball